我好鍾意撩鼻屎，我日日都要撩鼻屎

今天鼻子被我撩出血了，很痛，但很爽

想食

走開 小學雞

QQ